<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Seyyid Dogan</title><link>https://seyahdoo.com/</link><description>Recent content on Seyyid Dogan</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Wed, 29 Jun 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://seyahdoo.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Games That I Recommend</title><link>https://seyahdoo.com/blog/game-recommendations/</link><pubDate>Wed, 29 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/blog/game-recommendations/</guid><description>Must Plays: Psychonauts 1 Psychonauts 2 Return of the Obra Dinn Celeste It Takes Two The Legend of Zelda: A Link to the Past We Were Here (whole franchise) Should Plays: Happenlance Sekiro Towerfall Ascension Remnant: From the Ashes Helldivers Starbound SteamWorld Dig 2 Trackmania(2020) Magicka Magicka 2 Heave Ho Nidhogg Lumino City &amp;amp; Lume INK Brütal Legend Life is Strange The Legend of Zelda: A Link Between Worlds The Legend of Zelda: Breath of the Wild FEZ Astroneer Risk of Rain 2 (with lots of mods) Golf with your friends Tabletop Simulator Arma 3 (with an arma clan, with lots of mods, never play alone)</description></item><item><title>Installing QMK on Keychron k3v2 RGB with optical switches</title><link>https://seyahdoo.com/blog/qmk-on-keychron-k3v2/</link><pubDate>Tue, 28 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/blog/qmk-on-keychron-k3v2/</guid><description>Disclaimer: Bluetooth connectivity will not work after this modification After I did this modification my keyboard is sometimes not working after plugging in. I have to plug in several times to make it work sometimes. See the hack below. How to do it: Using this guide; https://sonixqmk.github.io//SonixDocs/install/
Setup QMK environment with Sonix QMK repo Download &amp;ldquo;Sonix Keyboard Flasher&amp;rdquo; [HACK] Checkout chibios-contrib to commit d5e4fb2517b47a6a507fb765d3c78ea46b80f430 (this is a hack to solve the keyboard not working sometimes when you plug in) Compile QMK Sonix fimware with this command -&amp;gt; qmk compile -kb keychron/k3/rgb/optical_iso -km iso Binary is at your home &amp;ldquo;qmk_firmware&amp;rdquo; folder and named with &amp;ldquo;.</description></item><item><title>Monsterhole</title><link>https://seyahdoo.com/projects/monsterhole/</link><pubDate>Mon, 03 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/projects/monsterhole/</guid><description>Görseller için Fırat arkadaşıma çok teşekkürler. Onun dışında ismini hatırlamadığım, oyunun yapımında yardımı dokunan herkese binbir teşekkürler.
Oyunu oynamak için TIKLAYIN</description></item><item><title>Tabletop</title><link>https://seyahdoo.com/trash/tabletop/</link><pubDate>Thu, 05 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/trash/tabletop/</guid><description>Rat-a-tat-tat 1 deck, memory battle game
if a queen is drawn from deck, drawing player may swap one of his cards with someone else’s if a jack is drawn from deck, drawing player can look at one of his cards
Points for cards
A - 1
K - 0
Q,J - 11
Others - Same as number
koridor game – 9×9 board, 10×2 duvar, piyonlar birbiri üstünden atlayabilir</description></item><item><title>sinema not 2018</title><link>https://seyahdoo.com/trash/sinema-not/</link><pubDate>Tue, 29 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/trash/sinema-not/</guid><description>Ders 1
Plato nun magrasi
Ders 2
First adult move House of cards A trip to themoon
Ders 3
İlk plot Mellies illusiinist
Cekim edmond s porter Hollywood tam bir fabrika Paralel kurgu Amerikan firemandeki hikaye orgusu ve kurgu Kutsal geyigin olumu film Ellipsis kavrami
D.w. griffith – the birth of a nation(20 dk lik ozet) izle (eski versiyonu) Gorunmez kurgu, devamlilik kurgusu – ana akim
Kitaplar: Alim şerif onarar – sessiz sinemaya iliskin kitap Rekin teksoy sinema kitap Cep kitapligi sinema kitap</description></item><item><title>Showreel 2018</title><link>https://seyahdoo.com/projects/showreel-2018/</link><pubDate>Mon, 12 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/projects/showreel-2018/</guid><description/></item><item><title>Bosslu Şey</title><link>https://seyahdoo.com/projects/bosslu-sey/</link><pubDate>Tue, 04 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/projects/bosslu-sey/</guid><description>BUG Global Game Jam etkinliğinde yeni tanıştığım paranormal penguenlerle yaptığımız ilk oyun, amaç büyük bossu öldürüp yerine geçmek. Böylece yüce bossfight ritüelini sonsuza kadar sürdürmek.</description></item><item><title>Extreme Physics Professor</title><link>https://seyahdoo.com/projects/extreme-physics-professor/</link><pubDate>Tue, 04 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/projects/extreme-physics-professor/</guid><description>Paranormal Penguin’le yaptığımız bir başka oyun daha, bu sefer fiziğe meydan okuyoruz.
OYUNU OYNAMAK İÇİN: https://gamejolt.com/games/extreme-physics-professor/124088</description></item><item><title>Giant of Taka VR</title><link>https://seyahdoo.com/projects/giant-of-taka/</link><pubDate>Tue, 04 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/projects/giant-of-taka/</guid><description>Derken bir VR jam’i gözümüze çarpıyor, 2 haftada GearVR gözlük için böyle bir oyun yapıyoruz.</description></item><item><title>Snake Physics Multiplayer</title><link>https://seyahdoo.com/projects/snake-physics-multiplayer/</link><pubDate>Tue, 04 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/projects/snake-physics-multiplayer/</guid><description>Bu küçük arkadaş benim ilk yayınladığım oyunum. Kendisini Bahçeşehir üniversitesi oyun geliştirme laboratuvarındaki local multiplayer jam’inde yapmıştım. Görseller için adını unuttuğum arkadaşa teşekkürler. UI konusundaki yardımları için Arda hocama teşekkürler. Ne zaman dönmeye kalsam tork ve hız gibisinden garip fizik olayları sebebiyle ölümüne dönen yılanımı kurtardığı içinde gine adını unuttuğum unity guru’su arkaşa çok teşekkürler. Siz olmasaydınız bu proje olamazdı.
OYNAMAK İÇİN TIKLAYIN</description></item><item><title>Super Box Platformer Deluxe</title><link>https://seyahdoo.com/projects/super-box-platformer-deluxe/</link><pubDate>Tue, 04 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/projects/super-box-platformer-deluxe/</guid><description>Buda evde can sıkıntısından yaptığım küçük bi eğlence.</description></item><item><title/><link>https://seyahdoo.com/trash/contract/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/trash/contract/</guid><description/></item><item><title/><link>https://seyahdoo.com/trash/mezuniyet/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/trash/mezuniyet/</guid><description/></item><item><title/><link>https://seyahdoo.com/trash/odev-gonderici-2000/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/trash/odev-gonderici-2000/</guid><description/></item><item><title>Hobbies</title><link>https://seyahdoo.com/hobbies/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/hobbies/</guid><description>Aikido Ben bu olayın hastasıyım abi; yani aikido benim hayatımda gerçekten bir çığır açmış, küçük bir çağ açıp kapatmış bir spor, yaşam biçimi, felsefesi, herşeyimdir. Bakınız Enerji, yaşam, tanrı, savaş, politika gibi terimler ben bu spora başladığımda bana tamamen yabancı, anlamsız kelimelerdi. Ancak şu ortada gördüğünüz dünyalar tatlısı adam, şeref sensei, hocam, gerçekten dersini aldığım bir iki sene boyunca bana öğretmediğini bırakmadı. Her ne kadar çocuğun teki gibi de olsam, her ne kadar hiç dinlemiyor gibi de gözüksem dilinin döndüğü kadar, gösterebildiği kadar bana öğretebileceği kadarını öğretti.</description></item></channel></rss>