<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Terminal</title><link>https://seyahdoo.com/</link><description>Recent content on Terminal</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://seyahdoo.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://seyahdoo.com/games/bosslu-sey/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/games/bosslu-sey/</guid><description/></item><item><title/><link>https://seyahdoo.com/games/extreme-physics-professor/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/games/extreme-physics-professor/</guid><description/></item><item><title/><link>https://seyahdoo.com/games/monsterhole/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/games/monsterhole/</guid><description/></item><item><title/><link>https://seyahdoo.com/games/showreel-2018/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/games/showreel-2018/</guid><description/></item><item><title/><link>https://seyahdoo.com/games/snake-physics-multiplayer/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/games/snake-physics-multiplayer/</guid><description/></item><item><title/><link>https://seyahdoo.com/games/super-box-platformer-deluxe/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/games/super-box-platformer-deluxe/</guid><description/></item><item><title>Anime Etkinlikleri</title><link>https://seyahdoo.com/posts/anime-conventions/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/posts/anime-conventions/</guid><description>Ben hayatımda bu kadar çılgın bir topluluk görmemiştim abi, taa ki bu elemanlarla tanışana dek. Yani ortada sesli sesli “abi jiraiya ölmiyicekti be!” diye muhabbet edenler mi dersin, elinde kocaman kılıcıyla zırhları kuşanmış giden cosplayer mı dersin, köşede “hentai! hentai!” diye halay çeken mi dersin, elinde fotoğraf makinesiyle “nooluyo abi burda?” kafasıyla fotoğraf çeken fotoğrafçılar mı dersin, türlü türlü aksiyon var burda. Bende bazen şehirin yorgun havası biraz fazla estiğinde biraz rahatlamak, içimdeki çocuğu birazcık şımartmak için giderim buralara, eğlenirim…</description></item><item><title>Fantasy Role Playing</title><link>https://seyahdoo.com/posts/frp/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/posts/frp/</guid><description>//PHOTO
FRP bir oyun. Masanın başında bir kişinin oynanan oyunu, hikayeyi yönetip anlattığı, diğerlerinin de bu hikayedeki oyuncular, karakterler oldukları bir oyun. Çok değişik hikayeler duydum, çok değişik karakterlere büründüm. Ama her seferinde çok ama çok eğlendim. Oynadığım oyunların birkaçını şuraya yazıyimde sizde biraz eğlenin.
-&amp;gt; Psişik hamsterlar dünyayı ele geçirmiş, ve biz 4 psişik hamster olarak 4 türk süper starını yönetip ünlüleri klonlama çalışan çılgın bilim adamını yok ediyoruz. #cmylmzdövüşsanat</description></item><item><title>Live Action Role Playing</title><link>https://seyahdoo.com/posts/larp/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/posts/larp/</guid><description>FRP yi düşün, ama cidden karakterin kıyafetlerini ekipmanlarını alıp cidden oynuyorsunuz. Daha çok doğaçlama tiyatro gibi. Yukardaki foto Eskişehir LARP ekibinin bir fotoğrafı. Bende ortada biyerlerde dilenci nolan olarak duruyorum. Elfler var. Gezginler var. Büyücüler, şifacılar var. Şehirli askerler var. Bunlara isyan eden isyancılar var. Ormanda goblinler var. Binbir türlü düzenbazlık, itlik, kopukluk, diplomasi, savaş var. Gelin yani.
//PHOTO
LARP oynarken ben ben değilim. Belki isyankar bir zombi, belki fakir bir dilenci, belkide hancının yeni çırağıyım.</description></item><item><title>İki Teker</title><link>https://seyahdoo.com/posts/motocycles/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://seyahdoo.com/posts/motocycles/</guid><description>//PHOTO
Ben kendimi bildim bileli hep şu iki tekerli şeysilere binmeyi çok sevmişimdir. Çocukken babamın bisikletinin arkasında dağlara piknik yapmaya gittiğimizi hatırlarım. Sonra motor amortisörlü küçük kırmızı bisikletimi. Sonra okula gitmek için kullandığım BMX bisikleti. Ve dershaneye, ve ilçe dışına, bayaa heryere gitmek için yani. Ama artık il dışlarına fizana filan seyahate çıkmak istiyorum. Ve emektar BMX’le o yola başlamak biraz zor geliyor açıkçası. Ehliyet bi çıksın. Şöyle yukarıdaki gibi bir şey yapıp bi karadeniz gezisine çıkmak lazım.</description></item></channel></rss>